{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_015189",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 뉴오션리조트"
    },
    "text": "ニューオーシャンリゾートは天恵の自然を持つ済州涯月邑に位置しています。 済州空港から20分の距離で、涯月に位置しているのでアクセスが良いです。 ポチャリャンとイホ海水浴場が近くにあり、休養のための最適な条件を持っています。 澄んだ空と海を鑑賞できる素晴らしい自然環境を持っており、松林と調和してより快適な空気と景観を誇っています。 ニューオーシャンリゾートはいくつかの付帯施設を備えています。 プール、テラス、東屋、遊歩道などをはじめとする様々な施設が利用できます。 また、バーベキューテーブルやグリルも用意されていて、家族全員でバーベキューを楽しめますよ。 また、黒豚農場を直接運営しており、おいしい黒豚を安く楽しむことができます。 食堂と無料インターネット使用施設も備えており、個人客の円滑な旅行を助けるために全宿泊客にバイキング式朝食を提供しています。 マルチルームにはカラオケ施設、音響施設、映像観覧施設も完備されており、100人程度の中小企業研修/セミナー/ワークショップなども可能です。 ニューオーシャンリゾートは常にお客様を品格のあるサービスで迎える準備ができており、お客様のご来店をお待ちしております。 20時以降に入室される場合は、予めペンションまでご連絡ください。 改めてニューオーシャンリゾートにお越しいただいた皆様に深く感謝申し上げます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ニューオーシャンリゾートはどこに位置していますか？",
            "answer": "ニューオーシャンリゾートは済州涯月邑に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ニューオーシャンリゾートは済州空港からどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ニューオーシャンリゾートは済州空港から20分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ニューオーシャンリゾートの近くにはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ニューオーシャンリゾートの近くにはポチャリャンとイホ海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "ニューオーシャンリゾートはどんな自然環境を持っていますか？",
            "answer": "ニューオーシャンリゾートは澄んだ空と海を鑑賞できる素晴らしい自然環境を持っています。松林とも調和しており、空気と景観も快適です。"
        },
        {
            "question": "ニューオーシャンリゾートにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ニューオーシャンリゾートにはプール、テラス、東屋、遊歩道などの施設があります。また、バーベキューテーブルやグリルも用意されています。"
        },
        {
            "question": "ニューオーシャンリゾートでは何が楽しめますか？",
            "answer": "ニューオーシャンリゾートでは黒豚農場を直接運営しており、おいしい黒豚を安く楽しむことができます。また、食堂や無料のインターネット使用施設もあります。"
        },
        {
            "question": "ニューオーシャンリゾートでは何を提供していますか？",
            "answer": "ニューオーシャンリゾートでは全宿泊客にバイキング式朝食を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ニューオーシャンリゾートではどのようなイベントが開催されますか？",
            "answer": "ニューオーシャンリゾートではマルチルームにてカラオケ施設や音響施設、映像観覧施設が完備されており、中小企業研修やセミナー、ワークショップなどのイベントも可能です。"
        },
        {
            "question": "ニューオーシャンリゾートではどのようなサービスが提供されますか？",
            "answer": "ニューオーシャンリゾートは常にお客様を品格のあるサービスで迎える準備ができています。"
        },
        {
            "question": "ニューオーシャンリゾートへの連絡方法はありますか？",
            "answer": "20時以降に入室される場合は、予めペンションまでご連絡ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 426,
        "QA": 565
    }
}